有寺廟招聘和尚 方丈月薪8萬兼可有私生活？

不少企業都會聘請實習生，但原來和尚都有「實習生」？最近網上流傳一張國內寺廟的招聘廣告，以每月津貼人民幣¥1.8萬及月薪¥2萬至¥5萬聘請「和尚實習生」，「方丈」月薪更可高達¥8萬，令一眾網民嘖嘖稱奇。
實習生「上班」包住宿 「下班」可有私生活
根據招聘廣告上所寫，實習生須做滿兩年，期間包吃包住，負責「出差做法事」，更可由方丈傳授「72絕技」，月薪介乎¥2萬至¥5萬不等，而「方丈住持」級別更可達¥8萬，更免稅且有年終獎金。
要求方面，寺廟只接受男性申請人，亦要具大專及以上學歷（研究生優先考慮）；能熟讀《金剛經》、《法華經》等經典著作者優先；雖然信佛者可獲優先考慮，但其他信仰者亦「歡迎皈依我佛」。招聘廣告上更寫實習生須於每天8小時的「上班時間」內戒酒戒色，但「下班」後卻「不干預私生活」，令一眾網民驚奇不已。

屌，想做

其實做牧師起薪點都有三四萬

酒肉穿腸過
佛祖心中留

有得學72絕技已經夠晒

酒肉和尚

收購埋武當加丐幫擴展業務

咁樣算唔算係做演員